屌！ 土共狗又開始來料抹黑

老死10 分鐘前係佢老豆電話睇到。老死無連單account就借我個account post出來。

有冇巴絲可以整d長輩圖confuse返

屌你老母土共

聯絡電話呢？

坐監可以移民

讀書少原來真係好易俾人呃

不如學佢哋咁還擊

是但啦
又唔係咩新鮮事
已經對我地無影響

岩
撐警遊行

我都想知，去到就fatfat

佢仲有啲殘體字

有無巴打整返個對立版本
玩串佢

亂港禍根 林鄭月娥 刻意抹黑學生 搞亂香港！ 乘機脫罪 自己坐收漁人之利！各位公公婆婆不要中計！保護我們的子子孫孫！

國字仲係殘體

有冇人將啲字眼調翻轉，玩柒佢地

POST 埋林鄭個堆廢老圖咪得
將個波射番個林鄭到

咁好搵又唔見佢哋報名？

係
一定要反攻整返個長輩圖叫人報名之後616出嚟

行完去天橋底收$

點樣報名 想做

應該學佢地咁整番個撐修例版，銀碼再加大d，但一對比竟然無人出黎咁就有宣傳材料

遊行有六千蚊收咁七百萬人唔係夢

可唔可以整個建制版

啲廢老會唔會真係有興趣報名移民？

可以試下唔出來有錢收

Push

不要讓林鄭賣港！！明天遊行反修例

廢老只有直線思維 , 唔做野有錢收係唔會信

見到最尾果句應該廢老先衝喎仲唔排住隊移民?

10萬安家費 你信?
免律師費又信?
一陣空頭支票就恭喜曬 thanks 幫本土派做勇士又可以犧牲既棋子

唔怪得d長輩成日話反修例遊行係收錢, 原來班仆街5毛send呢d msg出黎混淆視聽

都唔係 真係有人信
早幾日有個女仔比人影到
拎住錢 諗住買裝
後尾d人話佢派錢搞事

Push ah

一向有咁做

講到要入醫院, d長者都唔敢去啦

最新林鄭支持者價錢
留意,係按人頭計!!

-出席集會：$600
-叫口號：加$200
-上鏡出樣：$1500
-包飯盒(如拖得太長,會包埋晚餐)
-包來回交通
橫額、標語等物資由官方人員提供
帶個人去就ok!!約莫四個鐘後可以有錢拎(現金或過數)
有成功例子,林鄭旗下報館今日報左(6月14日)：

加埋東方嗰條「逃犯條例：團體抗議教協發動罷課 卻去錯地方」link
咁樣得唔得？

係咪真係俾錢先dklm

大家同佢地鬥吹 鬥老作

同問 好窮等開飯

自推

但我身邊冇長者group

仲有果啲扮第一身經歷既錄音

咁有錢，啲建制一早轉咗陣營

十皮安家費咁好搵？畀個電話嚟

推

以其人之道還治其人之身

佢唔係要我地信，係要d 廢老信d 後生仔收錢搞事，明唔明？

已廣傳，仲加埋價

唔得 今日hkgpao嗰中共垃圾報開始還擊
狂出post 要call齊巴打上去po長輩圖還擊

推！
一定要咁做

鬥整得多囉最緊要混亂班廢老

快手喎

廢老好易畀人控制，要盡量唔畀五毛位入
呃人最好就係喺假嘢之中滲透啲真嘢
除咗上面東方段新聞都可以加
呢啲咩建制大動員
然後話拿例如圖中枝紅旗就係主辦方提供有晒相，好均真，冇老點你架

佢地連今次個主題係乜都未知

聽日係遊行呀！佔領乜野呀？

鬥吹OK？

岩呀

不如叫佢地一齊參加排隊移民fatfat

去fb宣傳下

好快呢啲共產狗就會被清算

同范冰冰一樣老婆俾人捉去做雞

施君龍

立即整對家fake news啦
掌握資訊就係力量

屌！原來仲有人唔知有呢幅圖！

如果係真,成班廢老港豬即刻仆去應徵

同班垃圾講 如果有人依家出夠一萬 你衝啦?

有既話我第一個報名

基本上反任何遊行/示威既廢老都信

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

幫手推

好諗頭

每日一皮
加10皮安家
走數都有人知啦

橫掂聽日點都出，唔介意收佢錢呀

依類9up 野，我打十繼篇都得，無聊

真係辛苦佢地一日要拎十幾億出黎 聽日百5萬人啦 記住叫埋d廢中廢老賺下錢

啲錢係咪英國嚟
成家英國狗

仲唔快撚d叫d廢老去 打都幾棍名符其實打跛腳唔洗休

咁撚好搵呀? 咁就日日搞喇 上車不是夢

我夠話衝最前每人十萬啦
作都作得好啲啦屌佢老母

咁跳樓收幾錢?
屌你老母啦又用呢啲招黎抹黑
真係仆街黎

整個差佬版

我哋睇咪覺on9，就係因為呢啲on9嘢，先咁多巴絲同屋企翻晒面
因為廢老睇完就認定示威人士係有收錢
覺得你去示威但你冇收錢？你真係示威都示得蝕底過人

聽講啲狗收錢掟磚收錢開槍

同廢老講
我畀錢你即刻做

呢d唔錯 可以去個D fb炒散group招人

做戲做全套 勿用簡體字

呃返佢哋返嚟

有冇得告詐騙 好似電話騙案咁

最尾嗰張可以無視，send錯sor

抄散group記得留contact

柒婆都衝埋出黎

用撚下嗰腦啦 $600比人打到咁撚樣
你問下對面d警犬做唔做？狗也不屌

出左價錢，告急！！明天要人

今次撑林郑修例行情：

-$1500 出場費，會有口罩，Teve。
-$2000，大叫撐修例。
-$3000，要衝擊，推撞反修例人士，一旦受傷，$10000/每天，入醫院 $100000安家費，律師費免。
-$4500，女仔向前行，要短裙，被推撞，受傷入院，被非禮一切雙倍。
-一旦被判坐監，參加者推上過報紙，可以申請移民，案底冇影响，美加、欧盟，若过去有轻微案底，冇坐过监，今次可以一并处理。

今早美国已在新闻报告了
美国必须要让送中条例通过
才可以拖垮香港經濟
若在這次運動被告至有案底
不會影嗝响入境美国，會有移民優先權。

有無長輩圖可以encounter返

佢地個腦淨係識得諗錢
唔會認為有人冇錢可以出黎
所以要反抹黑，撐政府有錢派

咁咪好，多d 人出黎

push

[不撤不散］616集氣區！

笑撚死 係咪曲咖

咁撚正班廢中廢老仲唔頂爛市咩
仲有後生仔份

啲老人家中意現金多啲
過數驚冇得即時收錢

美国人

唔需要 咁樣同啲仆街玩抹黑有咩分別

如果前線畀人拉嗰啲可以移到民
前線一定企唔到
冇曬我哋香港人嘅位

新移民同你爭住企前線

點對付抹黑好？成日聽廢中廢老講收錢好撚火滾！！！

屌你老母貼圖又5貼電話

我地應該諗辦法反擊/澄清先岩

屌你 真係香港人唔會用殘體字啦...
不過啲知腦垃圾都會信

講到有得移民...
會唔會企最前係啲新移民？

屌你老母邊到收錢 呢幾日大出血啊 係時候回本

我同巴打諗既野一樣

話唔去既會俾中央清算你 因為中央沒叫林鄭修例 之類??

如果係 會唔會仲打殘體
班友真係智障

我都想有錢收，邊到報名

第一張

唔係講笑
10個9個睇完都信

叫班廢佬一齊狗衝

如果咁樣就一定批到移民美國，聽日肯定大把撐修例排晒頭位仲要炒埋黃牛

堅既話 出街成埋廢老阿叔啦 唔撚係依班學生啦

細個老母叫我讀多啲書 原來係唔想我好似佢咁做港豬媽媽

以其人之道還治其人之身啦戇鳩仔

你就咁坐喺度任人踩任人打你呀？

不如出張長輩圖畫衝前線可以移民啦

因為比人問要幾錢先食子彈，所以今次有安家費？真係好賤。

有咁多錢用黎買裝備唔好?

問佢，俾十萬安家費請佢去金鐘跳樓，制唔制？

一齊去囉

撐送中$100000

移民免費 !

係時候update

跳樓又幾錢呀屌你老母唔撚用腦班撚樣廢老

笑死

反送中烈士跳樓

林鄭係殺人兇手

不如好似長輩圖咁玩番轉頭

屌 整番張支持送中價目表囉

整返個警察炒散 可以開槍 唔會有手尾跟

即刻答佢：係喎，咁聽日一齊去

發夢諗到樣嘢 可唔可以話有紅底勢力比錢啲犬隻 咬到人入廠+600 噴記者+1000

文宣組召喚

呢頭坐監有得移民就信到十足，仲以覺得自己知得多過你
嗰頭收錢唔過數就覺得自己好醒

唔駛嬲既
繼續做文宣工作
話係林鄭俾錢去幫台灣蔡英文選總統咪得

我老豆老母信到十足十愛國愛到發曬癲

成篇嘢畀個"国"字出賣咗

我屋企人喺度同我講『遊行1000蚊呀，有冇人去呀？』
真係好撚嬲
唉，都冇預佢支持我，唔講咪算，仲要咁樣侮辱件事

咪就係長輩圖同埋保民生大聯盟都係學班建制

班仆街有意無意都要將前線學生形造成「冇本事」

我俾一百萬你跳樓你跳唔樓呀仆街
點解跳樓嗰個唔係呢班垃圾

吹到咁貴啦？

我唔會畀班文革餘孽再沾污其他文明國度

正常人都唔會信

抄得太足會起疑心
除非加句
「網上發現有黃絲學生版本流傳，該訊息已證實為偽造，一切以此短訊為準」

我諗起早幾日有件廢老係到話幾年前佔中都收左幾次錢去坐
我屌你老母死廢老係咁有圍講有錢收
我屌你老母,同未來有關,個個都出黎出聲
你老母生著你件咁既廢老出黎真係比你激撚到再世返生
你件廢老好彩就過多幾年入棺材 唔好彩咪10年
有咩事都唔到你受 係我地班後生受

唔好撚下下都講到關錢事 係得你班廢老先咁撚貪小便宜
有少少野比就仆街都仆到去

唔好用同伴既生命安全黎較飛

想移民
求介紹

唔好用學生 佢地仲有仇視年輕人嘅想法
話抹黑《保民生反修例聯盟》行動

究竟要收左幾多錢先會走去跳樓?
掉返轉人地俾錢你去跳樓你去唔撚去呀屌你老母

好簡單，問佢點證實
我求其作周圍sd都得

如果搞段錄音 兩個廢老對話 (好似銅鑼茶記亞叔咁既效果) 會唔會效果真實D?

同佢哋鬥癲
反正佢哋智力低成咁，已經冇乜可能說之以理

我問過我阿媽
佢話係佢個fd同佢講
「我個fd冇理由呃我呀？可能真係有啲人係猜收錢，但都有人收錢囉」

支持政府行情：

$0.3 每一個網上留言，只需截圖證明
$5000 街上舉牌支持
$10000 金鐘現場支持，唔洗上前無危險，一旦受傷入醫院，$500000/每天，包私家醫院vip房
一旦俾示威者打，可以即場還手，被捕不用怕，表明身分即時會釋放
情緒不受控制可以出手打示威者發洩，一樣表明身分，會受到警察讚揚再即場釋放

今早林鄭已在記者會公佈了
攻擊示威者是天公地道，沒有後果

明目張膽包庇，鼓勵暴力對付示威者了！

想趁機打人發洩，又驚犯法既，就靠呢次機會啦！

我都想打啦屌你老母
求其send俾一條友就cap得圖啦on9

咁跳樓死又幾錢啊
唔係個撚個好似你班廢老咁
幾個臭錢就仆到咁去含架
1萬個$600 100個$1600 3個每日$10k
邊撚個丟咁大舊錢都唔撚拎去買兇啊
屌你老母用下你條啫仔思考下啦

please do

已經做緊啦
Post truth era
呢d媒體體你唔做人地做就輸
要做就要直接做得好過人

整番張反擊戰

一堆殘體字 扮咩

直接答:「你個fd同你一樣咁撚蠢信左仲send埋俾你伏鳩你囉on9」

其實佢地未必會信或者介意撐政府係收錢
但如果得地轉方向話林鄭係連同外國勢力搞亂香港民生經濟，策劃抹黑保民生聯盟遊行，佢地可能會易接受啲

如果真係錄，要喺街錄，有啲背景聲真啲
仲要加幾句，嗱唔好畀啲學生知

係，今日返工見個呀嬸咁講差D想去屌鳩佢

因為反正都出，順便賺錢？

同佢講如有錢有得移民班大陸人同新移民衝晒出黎頂爛市啦
唔洗同佢嘈，同佢講大把學生屋企唔缺錢，暑假唔去玩唔晾冷氣反而出黎拎條命前途較飛

我覺得成效未必太大
佢地立場行先，你直接講撐政府係收錢佢都覺得冇問題
但如果我地先講林鄭係有陰謀，想搞亂香港，先打擊佢地對政府個忠誠度先，再用陰謀論講係想抹黑保民生嘅人，可能會有效啲

文革餘孽走難基因
佢地嘅生存方式就好似甲由咁，邊到有食物就去邊到，連同類死屍都唔放過
我唔係要侮辱令尊令堂

太正氣喎師傅

http

問佢地跳樓收幾錢？？

上一代好多都係六、七十年代走難落嚟，佢哋淨係知哇中共好恐怖，槍打出頭鳥，根據由一開始就係難民心態，佢哋早就放棄咗一次抗爭，本性難改
佢哋真係馬照跑、舞照跳就okay

講堅 係咪真 ？ 比聯絡電話我地 聽日150萬人 蝗國有無咁多錢比到出黎？

食返長輩圖條水 繼續反擊
想抺黑? 抺佢個鹵水雞翼

今次仲唔fatfat

食催淚彈幾錢呀？
$2000？我比雙倍，你出黎同我食呀

大家係時候做多啲長輩圖啦

快拎聯絡電話，我叫齊啲FD 問佢拎錢呀

有無接力

有人跳樓死左wo，問下佢咁收幾錢

喺網上見到，好好笑

你咪理

班audience就係咁垃圾

總之即刻整長輩圖還擊

真係有人信架。。。
見到真係好撚無奈

唔出嚟遊行有$500

依樣我地基本技能啦
連登巴打係時候出招

劉江華唔好用垃圾桶啦藍絲點明

直接用返呢幅圖話打呢篇嘢個人每俾人forward一次微信紅包就多1蚊，唔好俾人利用幫人賺錢

你問下佢地，收幾多錢會肯去跳樓

我覺得整建制版冇乜用，
根本班廢老都知建制派有俾錢人去遊行。
佢哋仲覺得何樂而不為，表達到自己立場又有錢得。
反而覺得你班反政府既人收外國錢埋沒良心。

根本就是雙重標準加冇獨立思考能力

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

屌返佢地
比999999佢地去跳樓肯唔肯

打殘體字就穿哂崩啦

學佢咁樣有冇得唸

一條人命幾多錢呀死仆街!!

收左錢連命都唔要咩屌

發夢夢見加英文，就算廢老睇唔明，要令佢地覺得係外國勢力叫林奠做（賣國）

美國個國字

一睇就知流野
我媽都收到仲拎比我睇
即刻叫佢用下腦
10皮野安家費你制唔制

我屌撚曬佢地全家 不得好死

有冇記者朋友可以放蛇

中共分化真係高
我地最多都係長輩圖

弱撚智

同啲廢老講上次69都仲拖緊糧
103萬人總數要出十鳩幾億糧